恆指歷史高位係31958

07年31958, 得番90點咁少

51點